印尼撈麵醬 (黑色果隻)

忽發奇想
會唔會有地方可以買到一大支嘅印尼撈麵醬？想試下用嚟撈拉麵
唔該曬各位巴打

甜豉油, 去印尼舖買

同問一路都想要隻醬
又唔知邊度有

上面已有
ABC醬 煮東南亞菜必備

未試過辣 通常都係用甜

I prefer their penne bolognese

留名